有冇巴絲黎緊會去台北個ultra

留個tg吹吹 睇睇會唔會meet up下
before/after party都可以

會去8號

上海又同台北同期

但正常上海規模又會大好多

唔係話大陸取消咩？如果唔係台灣唔會由RTU轉U

邊到有講

上海啲飛都係7月尾先開賣

我去再下一星期既creamfields
鐘意個lineup多d

ching幾個人？

8 會拎香港旗 見到可以say hi

好，到時hi你

你id好熟 好似其他edm po成日見你
btw 會唔會去after party

你id都好熟lol

有offical after party咩?
定自己落club?

唔知有無official,但我地諗住落wave

會去想Alan faded

我同我fd稔住落新場 AI

btw 我記得你係邊個喇，之前zedd收飛開post果個